女星 Lashana Lynch 將於《#007：#生死有時》中繼任007

女星 Lashana Lynch 將於《#007：#生死有時》中繼任007

消息由舊年就開始傳出 Lashana Lynch 繼任007，但一直冇人證實。近日佢終於喺 Harper’s Bazaar 雜誌訪談中正式親口承認，佢將會喺戲中繼承 James Bond 退休後嘅 007 頭銜，成為首位黑人女 007。《007：生死有時》延期左幾次，最新映期為出年4月1日。

《007：生死有時》電影資料

《007：生死有時》故事簡介
由英國影帝級紅星丹尼爾基克，好評五度飾演007占士邦，聯同上一集性感法國女星蕾雅絲端，暨《波希米亞狂想曲》出爐奧斯卡影帝雷米馬利克及《神探白朗：福比利大宅謀殺案》古巴索女安娜德哈瑪斯強勢加盟，成為2020首部舉世注目的荷里活超級鉅製。 占士邦原本在牙買加享受低調人生，但安穩一時，迎上無限美女、未知危機和槍林彈雨，才是真正的特務風骨！他的一位 CIA 舊友 Felix Leiter 突然現身求助，表面上的任務只是營救被綁架科學家，查探下去卻發現背後陰謀超乎想像，令他身陷神秘黑手主宰的高科技殺局...

資料來源

=======
✴️ 各大平台有乜好睇? Netflix、iTunes 同戲院資訊，盡在 Enjoy Movie App
iOS 立即下載 >>

🕺🏻 Join 我地個 group 同其他一樣咁鍾意睇戲嘅 Group 友吹下水

=======
▶️ 有冇諗過演員同佢地飾演嘅角色合照會係點？

▶️ 電影角色海報考你認到幾多套 >>

左膠打晒飛機啦
又係黑又係女

邦女郎係咪會變成邦男郎?
早幾日光明頂先講007成功其中一原因係因為D人為睇女

要人妖同性戀單親細個被性侵結局變傷殘人士

上星期19先係光明頂講007系列既吸引之處。
講啲女郎先係重點唔敢想像缺少情慾部分既bond仲點維持

邊個話你聽女版007鍾意男人

再加埋素食同唔用膠飲筒啦

女人老得好快 冇興趣睇

唔開槍殺人
用愛去感化 一齊唱歌
核彈危機就上網收集like去解決

幾時有黑鬼007

如果賀錦麗坐埋正，呢個世界會否變成黑人女人主導

屌最後一集

又女黑人

你可以拍,不過唔好叫007

條女咪已經係黑人囉

完全可以唔撚洗睇 好心啦 一d野係7就7 黑皮膚，厚唇，黑lin, 生理上喜好既野係冇得改變 d死nigger又唔撚肯接受

可以唔使睇了....

咁多年嘅007 比佢毀於一旦

女人都算喇, 力架都算喇...

但可唔可以搵件好樣D? 根本係人型猩猩嚟

仲同我講佢係今集邦女郎...

MGM獅子公LOGO會唔會變埋獅子乸

力架

黑金剛

又政治正確，咁美人魚點解唔搵男人做

嘩 打死人咩

票房PK大家咪知道咩叫政治正確

除咗班女權邊有人會睇，可能力架連007係乜水都唔知。

好地地拍下夢幻組合，做下非洲英雄，單挑外星人咪好囉，做乜9就去拍酒色財氣特務片，感覺就好似叫班穆斯林走去拍所羅門記